午。

中中

finish

打包 不浪費

1

好正呀弘 刺身睇到我流口水

很正
我昨晚也吃了

真心好想食壽司呀T.T 弘貴唔貴

貴嗎?

6x蚊
有湯有飯有刺身
很不錯 很新鮮

真正

令人開心的食物

最近第一次見弘食咁多

邊度咁平

正

未煮熟啊！

魔法接觸？

是😅👍

魔法接觸

Seems平..

蝦上面有屎

很便宜